[
    {
        "id": 122,
        "question": "Acındıracak, acı verecek nitelikte olan, dokunaklı, üzücü",
        "letter": "A",
        "answer": "acıklı, acınası"
    },
    {
        "id": 1352,
        "question": "Ağırlıkları tartmaya yarayan alet, kantar",
        "letter": "B",
        "answer": "Baskül"
    },
    {
        "id": 1360,
        "question": "Kuşların ötüşürken çıkardıkları ses",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvıltı, cıvıldama, cıvıldamak"
    },
    {
        "id": 173,
        "question": "Badem, kayısı, erik vb. tek çekirdekli yemişlerin körpeyken yenilebilen ham şekli",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çağla"
    },
    {
        "id": 186,
        "question": "İki kişi tarafından karşılıklı söylenen şarkı",
        "letter": "D",
        "answer": "düet"
    },
    {
        "id": 1227,
        "question": "Tekrar eden ses, yankı",
        "letter": "E",
        "answer": "Eko"
    },
    {
        "id": 751,
        "question": "Gerçekte var olmayan, hayali anlamındaki söz",
        "letter": "F",
        "answer": "Fantastik"
    },
    {
        "id": 1769,
        "question": "BELLİ BİR BÜTÜNE GÖRE KALEME ALINAN METNİN SONUÇTAN ÖNCEKİ BÖLÜMÜ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gelişme"
    },
    {
        "id": 1794,
        "question": "Bir kurumun belirli bir zaman içerisinde elde ettiği tüm gelirlerin toplamı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hasılat"
    },
    {
        "id": 1283,
        "question": "Bir şeyi yapıp yapmamaya karar verme gücü, istenç",
        "letter": "İ",
        "answer": "İrade, iradiyet"
    },
    {
        "id": 282,
        "question": "Başlangıcı olmayan, eski, ezeli",
        "letter": "K",
        "answer": "kadim"
    },
    {
        "id": 620,
        "question": "Fazlalık, gereksiz, yersiz",
        "letter": "L",
        "answer": "Lüzumsuz, Luzumsuz"
    },
    {
        "id": 1213,
        "question": "Başarılı, becerikli olmak, işin rast gitmesi",
        "letter": "M",
        "answer": "Muvaffak, muvaffak olma, muvaffak olmak"
    },
    {
        "id": 1520,
        "question": "Bir şeyin özü, çekirdek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüve"
    },
    {
        "id": 1519,
        "question": "İşitme taşı",
        "letter": "O",
        "answer": "Otolit"
    },
    {
        "id": 655,
        "question": "Öteki, diğer anlamlarındaki söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öbür, Öbürü"
    },
    {
        "id": 379,
        "question": "Bir işin gerçekleştirilmesi için uyulması tasarlanan düzen",
        "letter": "P",
        "answer": "plan"
    },
    {
        "id": 1035,
        "question": "Meyvelerin şekerle kaynatılmasıyla hazırlanan tatlı",
        "letter": "R",
        "answer": "Reçel"
    },
    {
        "id": 1276,
        "question": "Elle tutulur, gerçek",
        "letter": "S",
        "answer": "Somut, sahi, sahici"
    },
    {
        "id": 1126,
        "question": "Düşen su damlasının çıkardığı ses",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şıp"
    },
    {
        "id": 64,
        "question": "Hava sıcaklığını ölçmeye yarayan alet",
        "letter": "T",
        "answer": "termometre"
    },
    {
        "id": 892,
        "question": "Belli Bir İşte Bilgi, Görüş Ve Becerisi Çok Olan Kimse",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman"
    },
    {
        "id": 1133,
        "question": "Çoğunlukla ayın neden olduğu, yerin dönme ekseninin yaptığı koni hareketindeki dönemsel salınım, nütasyon",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üğrüm"
    },
    {
        "id": 479,
        "question": "Polisi ilgilendiren olay veya olaylar",
        "letter": "V",
        "answer": "vukuat"
    },
    {
        "id": 1573,
        "question": "Bir olayı belli bir görüşe göre açıklama, değerlendirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yorum, yorum yapma, yorum yapmak, yorumlama, yorumlamak"
    },
    {
        "id": 736,
        "question": "\"Kara Kekik\" olarak bilinen yabani ot çeşidi, baharat",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahter, zahter otu"
    }
]